唔想翻學啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

成個Sem break鳩下鳩下咩都無做過,點解時間可以過得咁快....
而加身體都不自覺勁早起身...我唔要830堂啊！！！！！我唔要星期一啊！！！！

返工你仲仆街啦

0830堂又有咩所謂。當你返工要6 點鐘出門口坐車， 你就會開始諗點解要返工。

下年就要正式翻工...仲要係工程
有無咩建議今年Ulife一定要做??

仲有幾日先開sem 好慘

咁早開sem，下星期一先開喎

我已經做緊工程。
有咩要U life做， 你有冇女朋友？

利申： 本人冇咩朋友， 又冇女友。 一做工程你註定不見天日。

返緊工個陣 你就會好想返學 利申：me

我諗緊剩低呢4日做咩好...

開定差唔多,等你地班人無心情玩～

頭兩個week add drop，都唔駛返

A0...fd都有嘅不過好難約到,始終有啲要翻ft/pt,未必有時間
我好明白巴打你嘅處境,見到你就好似見到我嘅將來

但係我翻學都係每日上堂,食飯,放學,翻屋企。其實都同社畜相差無幾,係少咗啲壓力～
可能因為我讀工程科,所以感覺soso啦～

工程好多頭1,2堂就開始教lecture...我唔要啊...

我現家都係6 點起身， 返工， 放工， 揸車瞓屋企食飯瞓覺。 你唔想好似我一樣。 你最好畢業再進修先出黎做野

當呢到係咩= = 食左早餐洗唔洗同你報

3個星期又新年 加油

樂觀！！

去睇下呢個世界係點
因為你一入行就唔會再有自己時間
好似坐監咁不見天日

返學啦!識多幾個字

翻譯

唔想放sem break啊！！！！！

咩year咩科

清工程咩科
工程考好啲都唔使做狗嘅

考得好只係做高級嘅狗